有冇人擘大個口嗰陣個牙胶位會痛

搞到宜家成個少女咁，食野細細啖咁食

仆街，今日咬嘢都痛

呀媽： 熱氣呀衰仔

出牙仔？可能係低b牙

依家日日都痛緊，正常擘大口放到三隻手指，依家只放到兩隻，食粒金砂都要咬開食

仲記得之前嚴重嗰陣
去飲茶食燒賣嗰陣要慢慢咁擘大個口放入去食
發覺應該同壓力有關

之前試過，過幾日冇事

之前試過開口都痛到仆街
痛左成個星期又無野

我有呀
之前睇牙醫 佢話我牙胶唔岩位 所以擘得太大會突舊骨出嚟
佢教我用脷尖頂住上顎 然後擘大口 擘10次一組做3組

頂住上顎邊個位？出啲定入啲嗰邊

都有可能，有機會係你訓教磨牙或者咬得太緊，如果經常係咁都建議你去睇醫生，有好多原因

牙後面

覺得自己好似隻貓咁

d貓打喊路咁

呢個係即時醫定平時練？

平時練

詳情都係建議你地睇牙醫 搵翻個適合自己嘅治療方法

我都係
次次開大D個口牙胶會洛洛聲, 洛多幾下先打得開個口, 跟住會無事又唔痛, 但第二日又係咁. 已經好幾年, 暫時唔理.

間唔中都會咁 其實點解既?

我都係咁，但一直無理到

我有陣時都會有聲